叫過咩伏外賣

試過叫炸醬麵，個外賣員話係batch order要送咗人地先送我果份，等咗成個鐘，個麵底送到黎變咗痴埋一pat